一人一個班房尷尬時刻

我先

不論系中學定大學 上堂不時都會攰得濟訓着咗

有時訓得好舒服嗰陣 會無啦啦一下札醒 彈咗起身 好似人地受驚嚇咁

但明明唔係發緊夢 又冇人鬧我訓教 老師又唔係突然大聲講野 唔知點解會咁

但因為成個人坐直咗 動作好大 次次則邊啲同學都望住我 以為我咩事

但其實我只係無啦啦札醒左 唯有呃佢地我發緊惡夢

系XD

pushhh

push

系你老母

扯旗用冷衫遮住

大大聲嗌 你呀媽個波罩你

早左返學
成個班房得返你同你隔離個女同學

試過 仲要係女神
之後一堆其他同學一齊返到 馬上起哄

去完小食部，拎住幫人買果包撈面衝入班房，屌你老母你未比錢wo.點個個阿sir企撚左係到

通常做得鄰座都可以由唔識傾到好撚熟
可能得我一個係咁

我都係 做埋女朋友添

利申散咗

H

梗係ive啦

班女仔係班房換衫，點知我衝左入去

唔尷尬

之後俾班女大喊到出左去

上緊堂同人傾緊計 傾傾下無啦啦全部人靜晒 呢個時候我講咗句屌你老母

認真，瞓得太冧，瞓醒晨勃

扯其比人叫起身

上化學堂果陣
有個同學俾人捉咗出去幫老師手
我覺得佢好抵死所以大大聲笑佢
點知連我都俾老師捉埋出去